成龍係咪美國國藉？

下次同佢食飯幫你問下

以前好似話過係澳洲籍

淫大、陽萎可以有雙重國籍？

點解張証唔係真名，係偽名？

連名都係假